手足比咬甩耳仔同割肚露肚，呢家扑人一下就屌到上天

手足真係慘

【熱門幫推】2019.12.1 是日尖沙黑警劇本精選

啲3毛同風向撚係噉架啦

只希望出手手足保護自己先，包得未夠！

我唔識

檢討啫，唔係屌

樓主精神分裂？

係咁 大眾就係覺得你對唔準政權 你打平民就唔得 但政府係leader 奴役平民係常識 平民冇得同政府鬥 幫政府平息騷亂嘅人都係正義之士 香港人一世都改唔到

Exactly

人地on9你跟埋人地on9
又話自己係有祟高理念
想做正義之師既又跟埋人on9
人地去強姦你唔去強姦埋一份?

有道德撚混入嚟做風向都唔出奇

班左膠仲要屌打頭好暴力

或者去返陳雲熱狗嗰邊做冷氣軍師

e個唔係割既問題

係既然大家係手足，就應該不斷互相討論及研究手法睇下有冇改善空間

而唔係話做咩都啱，咁樣唔識改進完善只會走向失敗

我地討論既係手足下次會唔會改善，而唔係話你唔係我地一份子，自首啦

何來割之有

有咩值得你開po?

無檢討能力同黑警無異

對家識得為自己人圓場講好說話
可惜我地做唔到

呢個咪人一藍，腦便殘嘅來源

要屌上前線當面屌
無成本譴責無任何重量ok?

咩都岩咪同4點鐘大灣區阿sir一樣

左膠必定死全家